{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007272",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 사천스테이195펜션(신축) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 さらに予約人数が増える場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、別途費用が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できません。この場合は払い戻しはできません。 ペンションによってペット同伴入室が可能な場合もありますが、拒否される場合もありますし、その場合も払い戻しはできません。 法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されている宿泊施設ですので、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合でも払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任もあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、喫煙は指定された場所で行ってください。 娯楽、飲酒、高声放歌などで他の利用客に迷惑をかけないように注意してください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 当該ペンションの期間が確定しておらず、料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約が可能です。 予約特典ではオーシャンビューが鑑賞でき、駐車は可能ですがバーベキューはご利用いただけません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数が増える場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が増える場合は、ペンションに予めご連絡ください。基準人数を超える場合は、別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できません。この場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴して宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴の入室が可能な場合もありますが、拒否される場合もありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約及びご利用は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されている宿泊施設ですので、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任もあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、喫煙は指定された場所で行ってください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけないようにするための注意事項はありますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、高声放歌などで他の利用客に迷惑をかけないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間や料金に関する問題が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "当該ペンションの期間が確定しておらず、料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "予約特典でオーシャンビューを鑑賞できますか？",
            "answer": "予約特典ではオーシャンビューが鑑賞でき、駐車は可能ですがバーベキューはご利用いただけません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 468,
        "QA": 665
    }
}